以為721 811 之後都係無變 香港其實都係無變過

比5毛帶下風就個個話返屋企 屌你老母笑撚死

[緊急分析]法！不！責！眾！